想問呢個時期丁可欣嘅支持者係咪都係小學雞？

係youtbe上面見到有人屌火雞姐，結果下面有個叫「獅子座」嘅account不停用小學雞語言屌返佢

我見佢講嘢有錯我咪留言篤爆佢

點知佢就即刻爆氣瘋狂屌返我轉頭

同佢對罵之後發覺佢用咗第二個account去幫自己講嘢(行文語氣一模一樣，佢演技真係好差)

再之後仲發覺，佢連火雞姐有道歉影片都唔知， 我真係笑撚咗出嚟

原來唔清楚件事都可以發表意見

之後碌到去下面，發覺有好多留言都係同呢個小學雞樣講戇鳩嘢

各位巴打如果得閒想要玩鳩佢，歡迎係youtube條片度留言